[推到完場] 9:30 魔都獵人 骸骨之城

呢套未聽過

Lily collins
不過無再拍續集

值唔值得睇呢

玩魔物獵人好過

太撚垃圾,唯一好睇既就係有靚仔靚女
其他果d小說改編都有得出續集,呢套就冇

個時同fd睇
咁就3,4年

套野完全唔撚掂

魔法羅盤, 俠影魔龍

都係拍得一集就收左皮

女主角煩到唔想睇

其實都幾好睇，但唔知點解會唔拍埋續集

分歧者我都覺得唔好睇,但又拍晒成套

James

仲要拍咁多集，我寧願佢拍魔都獵人2好過，後來兩個無一齊，好似係

其實個男人係咪中意傑斯 ？

入戲院睇覺得垃圾到仆街

分歧者好睇好多

呢套越睇越普通

呢套男女主角靚好多wo,雖然劇情好垃圾

james真係好正

好煩

乜撚嘢劇情嚟

其實好難揀

到主線未

比我就揀傑斯啦

感覺女主角係閪痕

KISS 乜鳩野
咁撚易被人溝左
好撚似TVB 感情線

女巫 咁快比人上左身

西蒙都係魔鬼？

咩劇情黎嫁

睇唔明做緊乜野

外國班鬼妹睇呢套戲係咪好high

個杯其實有乜用？

哇屌個細路好恐怖

睇緊耐都唔明個目的想點

最正係男女主角係兄妹

兄妹？ 好sad..不能相愛

原來有高以翔

諗起天使禁獵區

好似有高以翔，好型
少有係鬼仔面前重好型既男星，190型男

唔止啦,睇google話佢196

睇女都睇唔落去 唔知睇緊乜

啲劇情真係.....

我睇緊乜

個廢老到底喺到做乜鳩？

拉個手把都拉咁撚耐

前因後果係乜

條女都救唔到套戲

睇到 一頭霧水

睇哂成套小說又有睇電視劇
入黎幫大家

求解畫

下 完啦？

西蒙係咪變咗吸血鬼？

邊度唔明 ?

係

衰人黎？

咁佢地真係兄妹？

到到都唔明

男女主角話之兄妹，扑埋呢劑先啦

好人

吸血鬼唔係魔鬼咩？

有電視劇?
小說係咪同套戲一樣咁無里頭?

有分好人同衰人掛

劇值唔值得睇？
係twilight個種著重主角愛情線定都有正劇情嘅美劇？

Netflix 個個？男女主角都唔靚，無興趣睇

唔係 Jace只係細個比Valentine收養
但女主角就真係Valentine個女

究竟係咪兄妹黎？

最後一齊到就好了！

受左傷個fd都唔講一講

如果兩個一齊唔到會可惜，兩個好襯

除左Shadowhunters
所有downworld生物都有魔鬼血既成份
包括精靈同巫師

你指Alex?

Valentine有冇死到
女主點解咁勁？
封左咩記憶？

見佢手指郁左，都應該無死到

Jace同Alex先襯 直男識乜野

我指老豆唔係老母喎